有冇人知點解係Sogo又停左

如題

停左好耐先行

鵝頸橋嘈交

我去緊

每年例牌